聽講今朝有班休班警都唔敢坐地鐵

過街老鼠咪呢啲 我屋企隻都叫做可以夜晚去下街街